61295夠膽打撚埋我

今個星期都殺我唔少熊
再殺埋呢隻我寫個服字比你大戶
重注左呢隻熊
唔信會輸